牛市之今朝淡友輸左錢但賺左尊嚴

Die with glory

個77點算乜野

青你修行未到家
真正既信士係唔講錢既，只會重視係交易中人所表現出既美德

領教

今朝好淡相殺 得騰牛成圍大贏家

小熊 put q 成為大輸家
已蟹

信牛兄
活著成為英雄 死去成為史詩

牛兄 你勇者之路行到第幾段

正put驚西

企穩29000啦，重put

3-6 個月算唔算穩陣
利申：新手勇者
請救救忠實信士

現代人營養過剩，體力上相差無幾
人人都有機會受教育，網上大把資訊，智力上都係相差無幾
現代人唯一能夠決定地位既分別，只在馬基維利所謂既virtue of Spirit 上，只有比其他人勇敢（或者叫做on9）、比其他人堅定（或者叫做遲鈍），先有機會獲得所有
不過世人只以成敗論英雄，輸左都係當你on9

真係好撚on9

銀不在銀行
不過死左會上天堂
又贏！

一日未見頂都唔好put
牛氣尚存
只係仲未有條件開出來